好重要！！小心比人cut電，冇光班狗做嘜都冇人知

!!!!!!

推

有外國記者在場

照打埋一份